北京電視機：當年我吹完車路士和巴塞 球證生涯就毀了

車路士和巴塞這隊老冤家又將在歐冠盃中相遇，這次，《馬卡報》採訪了一位特殊的對象——曾經在2009年執法車路士和巴塞的第二回合比賽的球證亨寧。

亨寧透露，他現在已經退出了執法界，現在他主要在球證協會中承擔一些心理輔導，幕後輔導的工作。提起當年那場比賽，亨寧表示他有些慚愧：「那不是美好的一天。但是球證也可能犯錯，這就跟球員或者主教練一樣。大家都有可能有不在狀態的時候，但我並不為那天感到驕傲。」

那場比賽車路士方面有四次機會得到12碼，但亨寧都沒有吹罰，對此他表示：「那場比賽我確實犯了很多次錯誤。但我也必須指出，球員和教練同樣會失誤，錯誤本身沒什麼。」

我很自豪我擁有一段持續較長的職業生涯，並曾經是歐洲較高水平的球證，至少，我曾經是挪威的最佳球證之一。因此，不能就憑藉一場比賽來判斷我的執法水平——儘管有些人就是這樣認為的。」

「比賽後我沒有和任何球員有過任何的交流。我回到了更衣室。當時我們不得不換了酒店，因為有很多當地球迷抗議球證組。那幾天我們都謹慎行事。」

「如果有視頻球證，或許九年後的今天，我們就不會繼續談論那場比賽了，因為我的一些決定可能會被改變。因此我支持視頻球證，這是有利於促進判罰公正的。」

「是的，那場比賽影響了我的職業生涯，並令我失去了他人的尊重。」

你食屎啦
街邊搵個阿婆去吹都起碼吹到一個12碼啦on9
比基個球手球使撚var呀

咁都關狀態事

盃已捧 理撚得你

內文邊有講佢生涯毀了？

講到呢場波只係失誤而唔係黑哨

我記得首回合同次回合都好撚多誤判

屌你老味 證明疤狗畀左好多錢佢 一場已經搵夠可以收山

收撚左錢咪認囉講咁多做乜鳩

收左錢退休啦

足波就係咁on9
1個人可以摧毀22個人既努力

講到好似俾人迫害

黑哨疤

唔一定係疤比。
場外莊家先係有最大利益者。

垃圾巴狗 巴狗得狗會支持

六冠阿死疤狗

仲有冇疤狗想洗白？

屌你老母死疤狗，冇黑哨你地咩榮譽都冇呀

死疤狗

lm睇袁澧林入嚟屌死晒你班蝗狗 學人反疤

土方 出來再平反啦 今次個球証出來敗家

屌 球證誤判
比賽一部分黎

好記得杜奧巴沖出黎個樣
This is fucking disgrace

屌，講到好撚冤枉咁，on9

We did it!

樓上全部皇狗

樓上全部鍠軌雜種

禾地疤狗都係受害者

疤狗

笑鳥，1，2個誤判就話姐
成場波根本偏幫疤

LM

當年波叔追住佢來屌

有無當事人入黎回應下

疤：有無人覺得蝗先係黑哨之最

屌你老母疤

條友當初到年底，直接成就左疤狗歷史6冠王，之後先走出黎話認錯
即係疤破唔到紀錄佢無後悔

呢場正宗一啖砂糖十啖屎
紅鳩abidal扮晒兩邊持平
但淨係biggay eto’o兩個手球明顯到乜都唔吹
都未計malouda入晒禁區失畀丹狗拉跌變咗罰球

呢條撚屌同2002韓國世盃個球証一樣落地獄

疤之前仲講到冇問題 wo
而家球證都出聲點兜呀

收得錢遇左要潛水啦，扮哂受害者

疤狗縮晒入老母閪度

6冠 哥狗 垃撚圾

北京電視機T^T

咁都有得講？

件事過左咁耐近年有堆疤無神神走出黎漂白返成件事

疤球紅牌根本都應該比
車狗輸左瀨，好撚無齒

*唔應該比

禁區比打手球既話我9打11都未驚過啦

2次手球 打籃球咩家陣

個陣睇直播

禁區個兩球唔吹真係心都up埋

之後杜奧巴嬲撚到仆街

三亞王波歷克追撚住球證都唔撚理佢

真係屌你老母

之後12年睇撚住費托單刀射撚死巴塞

開心到呢

佢仲未仆街死咩 祝佢狗年含家產

上面班皇狗嘈咩呀嘈

事實係首回合車狗都有黑哨 次回合我地黑返佢有咩問題

乜唔俾咩？波歷克咪一樣用手擋左美斯個波

出現了

講到車仔無手球咁喎，二奶波咪又係有手球
仲要a高從後攔截唔中波都無牌
全場拉衫又唔洗罰

都未講第一回合單刀就吹你越位，禁區打到你件衫落膊頭
家陣打柔道咩

02年果個黑哨印象中之後犯左運毒
拉左去坐監，不過可能都坐完出番黎

講到嗰場軌冇喺禁區手球咁

自己踢去自己隻手
叫擋左美斯個波

賤種蝗轉移視線

其實爭論點我相信係十二碼，如果美斯踢都仲可以引當年不成文規定，波打手做理由，自己踢去自己手我想問你點解釋？

自己踢去自己手其實係skill move
專登想扭過美斯

big gay 係比安歷卡波打手
所以可以引當年不成文規定

狀態：收咗錢

無人覺得個球唔係十二碼，甚至伊度奧個球都係，不過唔該插水既紅左先，拉人既又俾左十二碼先
二奶波又俾左十二碼先
唔知真係吹正你車路士輸住三球係咪會神奇反勝呢

屌你老母黑撚到出晒名都話係公平 屌你老母疤狗真係痴撚線 老老實實認左係黑咪係黑囉 你唔認唔代表佢唔係黑哨架

班含撚疤狗又出黎洗底

呃當年未開始睇波d 小朋友就得
根本除左疤迷或反車，全世界都公認呢場黑到痺

吹得太出位
只好收安家費再退居幕後
好搵過出黎吹

不嬲都話巴狗最撚低賤
黑完人仲大大聲

Fucking disgrace

個標題仲要係we did it真係應景

屌 真係唔公平就唔會軌嗰球都冇俾12m啦仆街
大家都有誤判得益
巴得益多啲就黑你啊？
軌啲得益就球證誤判啊？
足球一直都係咁架啦，要公證嚴明你走去睇乒乓波啦
再者對波係勁 黑幾球照贏啦 洗靠12m
輸撚左就成日提住北京電視機
贏左就你地會唔會照提啊？
贏左嘅話你地肯定理撚得你啦
算數啦當你講一兩次黑就黑
成撚日提住嗰次歐聯你就拎得番架啦咩
巴咪一樣上年冇左個西甲
唔好咁肉酸啦

死疤狗真係好野
球證認埋錯都仲可以出嚟死撐

黑咁多下比返個12碼你就唔係黑？
碧基就無手球？
杜奧巴就無比人踢跌
唔好玩啦
你講咁多
你又提上年西甲 上年你又無得益？

其實呢場擺明係球證問題
波叔手球冇吹 艾比度紅牌
只係巴塞得益多車仔少少
就畀人吹到經典黑雞

YES...巴塞先係受害者，明明係球證ON9 都俾人話黑哨咁多年

依家疤狗吹撚到北京電視機係疤比人黑都得

無恥程度可以同中共話64係學生屠殺解放軍一樣

人哋買重巴塞，畀人屌但賺大錢又話畀你知咩
同班擦共產黨鞋嘅建制派一樣，全家畀人屌都好，收共產黨錢發咗達又周圍唱呀

4個12碼唔畀叫做得益多少少

亨寧:錢已袋，理撚得你

班疤狗咁都想洗底…DLLM

係黑你既 紅幾多件都唔會比車贏到

世界逼害巴塞系列

巴上年冇西甲又關咩事

鐘意巴塞都係鐘意睇佢黑鳩人，近兩年冇輸過12碼，有邊隊做到

兩年冇比人判過12碼

巴塞防守世界第一你唔係唔知呀

嘩。。你知唔知自己講乜撚野

真係唔知邊個肉酸呢

黑鳩人仲咁大大聲講公平呢兩隻字真係得疤狗做得出
世界公認黑咁濟仲係度學人講公平

咁都叫犯錯
擺明係收錢啦

黑咗咁撚多隊都講撚到自己俾人屈俾人迫害咁

屌佢收咗uefa 安家費
要造場決賽阿朗vs美欺大戰

夠錢退休啦 仲扮咩

屌你老母死疤狗

想證明黑哨咪拿證據出來囉
有無過數紀錄啊？上左法庭未啊？

黑哨會自己走出來講自己係黑哨？
賤種馬係唔係咁傻咁天真？

賤種馬踢唔過人殺人主席
拿槍恐嚇球員
搶人已簽球員全部有證有據

假架on9

你唔好自己係on9就當人地同你一樣係on9先得架

屌你老界你班死疤狗 黑哨就黑哨啦仆街
e幾年揾皇黎幫你地洗白 仲想洗白埋e場
宜家連個球證都出黎講野你地就躝番入老母個閪到揾腦啦

講緊疤轟 又拉皇馬落水

6-1都黑到仆街啦

主席被殺係因為佢自己去franco控制地區高叫加泰萬歲,同rm冇關

球員比搶指住你應該係講11:1果場國王盃4強,但你知唔知果年冠軍係巴斯克地區球隊畢爾包

搶球員講迪史提芬奴就開擁有權事,皇巴分別向兩支聲稱擁有佢既球隊買佢,最後講唔掂數上法庭,法庭判佢幫皇巴一隊踢一年,最後巴塞自己放棄唔爭

睇你個款都係知啲唔知啲就出黎9up既on9

你同佢講皇馬就中左佢計啦 佢想轉移視線咋嘛

唔緊要,俾其他人睇下事實都係,大話講1000次都可以變真

講歷史邊夠皇馬佛朗哥時期黑啊
賤種馬黑咁多想借巴車呢場洗底啊？

講真香港人支持皇馬已經係賤啦
抵你呢種柒頭成世比中國玩死 睇到就開心了

Agree, it’s fucking disgrace

土方條大陸仔夠做疤狗啦

香港人就應該支持巴塞

搶完人就話一人一半咁搞笑啊？
皇馬係佛朗哥代言球隊
做盡黑野就想話唔關皇馬事啊？
冠軍係畢爾包就代表用槍指得岩啊！恐嚇無問題啊
你番你老母個西啦on9

係Franco時期西班牙果內既賽事,巴塞贏既冠軍仲多過皇馬
多謝你個一知半解既柒頭係度9up,等我可以順便幫皇馬洗下底

D賤種疤狗一知半解，人云亦云
捧隊波當正自己係加泰人，on9

如果真係搵槍指巴塞球員,點解唔係決賽指埋畢爾包呀
用下個腦先出黎9up啦

迪史提芬奴果度,睇黎以你既智商你仲係唔明

巴塞贏冠軍多就代表皇馬無做陰質野啊？
明明公認黑到咁仲想變番白啊？
收啦賤種馬

國內賽事

賤種馬真係識洗底 又想來誤導世人
皇馬真係好正義喔
全部有晒歷史恐嚇完人都可以當無做到
賤種馬迷把臭口真係勁啊

我都係鍠？
你班撚賤種拎鍠洗白完仲想順手洗白埋e場波
屌你老母屈人係鍠 鍠係賤種你地都不相伯仲炸

死疤狗又搵鍠做擋箭牌，正一賤種狗

屌疤黑呢場
又搵皇馬出嚟講
好心啦

痴撚線講到淨係得蝗先憎你隊閪佬疤咁樣
用撚下你個豬閪腦諗下你隊閪波得罪幾多人啦

召喚地球聯合軍

當事人都講左係人為錯失黎希望大家唔好再屈巴塞黑哨了

垃圾死疤狗又想扮無辜，話無黑果d用屎眼睇波？
果場起碼6個十二碼，作為車迷呢場真係恥辱，個垃圾鳩白仲要攞番出黎j

Btw個球證唔係叫奧維保？

發覺兩隊球迷都一擔擔

好人好姐邊會撐疤狗

疤狗係咪唔記得左地球聯合軍?

自己黑又諗住拖鍠落水

我支持皇馬=我會比中國玩死
呢個係咩概念
你老豆老母比西班牙政府逼害？

笑死193幾年既野都拎出黎討論

咁大陸佬支持巴塞即係支持港獨 大獲喇，分分鐘一堆大陸高官都要打靶

球證自己都認左係黑哨，好心你班疤狗就收皮啦

呢啲post去到最尾一定會變皇巴大戰 究竟兩隊球迷做乜鳩

你老尾球證亂吹關疤咩事
唔比球證買左好多？
咪撚再屈正義疤

d傻鳩疤迷成日諗撚歪哂
唔講仲以為佢地係加泰人 我屌
原來只係一班係香港捱騾仔既柒頭
當正自己係加泰人比政府逼害

成日見到班巴狗提佛朗哥就硬係覺得好on9

講到自己被佛朗哥逼害咁

我屌你老母臭閪

疤狗乞人憎唔係冇原因

屌你老味 死疤狗搵到鍠做遮醜布唔係好撚威威豬咩
去撚曬邊呀 屌撚柒埋個球證逼害你地呀 你地少少得益都冇架
講緊場波就轉移視線去鍠到九唔撚搭八

會然苦海係咪土方分身

錢已袋就廢噏

最搞笑既係之前呢條球證既wiki入面
有人寫佢係呢場賽事中多次做出對車路士有利既判決

比人講到咁多年 真係好黑

全部都唔識波， 樓上班巴迷已經完美反駁晒

其實巴年年都有黑哨 點解巴都可以扮見唔到

同曼4424一樣出哂名

黑哨請解釋安歷卡插水
點解艾比度紅牌？
主場輸唔起瀨地硬
人云亦云 腦殘真多

有晒片
冇4球都有3球
你醜唔醜
最尾個球企到面前都唔比

呢球都有晒片
安歷卡插水 巴落後被罰下少踢一人
你醜唔醜插水想騙12碼罰紅牌
你證明黑哨先解釋呢球
得益唔提？人地錯晒？

唔好怪班疤狗
場波踢嗰陣可能佢哋仲未出世

舉到隻手去到個頭咁高擋波
球證都當睇唔倒

安歷卡插水插得仲7過賤種朗
球證都可以比紅牌艾比度
真係黑

疤狗學人講插水

明黑鳩你，吹咩

收左錢就唔好再出聲啦

插水插到理直氣壯 除左疤仲有冇第隊
快撚啲拉埋蝗落水啦屌你老母臭閪疤

上年歐聯16強，明明馬昆奴斯收哂步收哂動作無掂到蘇9，但係蘇9入到禁區就即刻訓低仲拎埋十二碼

掹大口掩頸掩頭再掩臉
果然天生疤狗

仲有隻丹狗專業插水

點黑都唔夠賤種馬皇家演技黑走拜仁啦

兩隊都係賤種唔洗爭

蝗岩先16強 魔笛卻奧斯插過黎
不過低賤疤狗又想偷偷地拎蝗出黎當盾牌

越位要D 咩演技 你講到SO9 插水同卻奧斯被人拉跌一樣，你講出黎有冇面紅

+2gc

全世界除左西班牙球迷都知皇巴兩隊近十年黑到仆街 拉埋皇馬都唔知做乜

似足cctvb一樣，嗱人地都有食禁藥啦，所以我地中國無做錯

個陣係打緊排球比賽

美斯正名作係複製上帝之手 又有無人講？

你睇下抽疤狗水有幾多係軌先

我係皇狗，我認上年對拜仁有過黑哨，施丹賽後同安76傾過絕對有必要引入VAR防止再出現呢d誤判偏幫

但係巴塞呢？we did it ? 6冠王？

碧基打緊籃球比賽

黑左都唔會好似你咁撚on9想洗白

夠膽講句，隊隊都有資格屌鳩皇馬黑哨，係曼狗同疤狗無資格

會然苦海你閱讀奇實合唔合格？
連個球證自己都認錯嘅時候
你都重可以死雞撐飯蓋
成個post都係講緊北京電視機嘅時候
你又走去拉埋皇黎講

係咪反巴就等於皇？
19logic

苦海：球證係皇狗

兩會合，只講次會合，首會合黑哨又無人提
如果兩會合完全公正無錯，首會合軌已經輸左
黑哨得益，點睇都係軌，軌起碼得益可以將進級希望拖到第二場

球證都講到出口你就死番去老母西度啦
回字都未識打出黎柒

上個POST唔記得提人家，軌首會合黑完巴，當年車教練布丁克記者會經典一句：「誤判是比賽一部分」
第二會合後，乜「誤判是比賽一部分」有變到咩?

屌你老母 就憑你呢句 今個炒到你班疤狗喊住出史丹福橋

黑哨就黑哨啦文盲種
講黎講去教去想幫你場黑哨賴落人地度

布丁？食得既？

首回合希丁克都講到出口「誤判是比賽一部分」你就死番去老母西度啦

所以誤判一次同誤判一百次都係一樣？
你條撚樣洗唔洗幫埋南韓洗白？

南韓個場都係誤判
我疤無黑哨 係球證亂黎唔關我事

誤判得益就係「誤判是比賽一部分」，誤判輸左就係黑
咁都得，你就真係撚樣啦

其實你識唔識睇字
誤判一兩次個個星期睇英超都有傻西
北京電視機只唔只一兩次呀

咪撚轉移視線
疤狗係黑哨 唔止誤判

疤狗不嬲黑 記得有年係對AC米蘭
開角球未開波 球員有拉扯 球證通常都係叫雙方分開
點知個次未開波 但球證無啦啦吹左12碼

有年對阿狗無啦啦兩黃一紅vps 都好撚黑

果球拉春袋咩，puyol自己單擋自己人跌底咋

就算真係有拉都唔會係十二碼 你明唔明我講咩
都未開波
好正常球證會叫兩個球員分開就算

我明 我指呢球有兩個爭議點

華拉提話摩迪同球證講raboit冇犯規,不過球證冇理照比牌咋

上年拜仁靠係黑哨入加時,再比皇馬黑返出局

疤狗仲要賤撚到攞六冠打飛機
真係咁勁駛撚黑哨咩
猜住個波成班女人咁叫漂亮足球
成班on99

土方係上年疤狗黑完psg
出左篇理性分析文
好似有認過北京電視機係黑哨

呢條傻鳩就由佢啦

巴狗快d出去開多幾個踩c朗捧小花post啦，唔係點洗底啊

誤判一兩次，就唔係黑哨，幾多次以上先算黑哨？首回合你數左吹錯次數唔夠？
個次數FIFA定？你定？定係我定?希丁克定？寫左落球例未?
傻西要你輸一球就攪掂，吹一次黑哨軌已經可以收皮，
再唔係一開波軌果球手吹左唔使輸波先啦，使黑住追，on 9
問題係要黑，點解艾比度會直紅咁得意？
球証開波時記錯左要黑邊隊？

當年係高登同班巴狗嘈，班賤種閪死撐話球證尺度緊先吹喎

生癌狗咁都未洗吹罰啦，你老母個閪就緊

好過今年超級盃黑撚完皇都贏唔到

狗閪球隊狗閪球迷

所以條仆街生癌係自作孽
跟著連之後個教練都生癌先還哂仆街疤狗d孽報 近三年先起番

早幾日對伊巴踢撚到氣咳咪紅走對面一件囉

咁撚多人踢波係得巴狗生癌

球例話要俾牌唔係黑牙

屌你老母垃圾疤 廢閪疤 賤種疤

樓主打左針未？好多疤狗咬人！

vps單野真係唔知做乜鳩

班疤狗又出黎想洗底

呢個真
仲要事緣隻影帝又上身
Orellana先嬲嬲豬

話撳住你打就黑你都得牙，以為啲人唔記得些路迪個場

唔洗爭啦 西甲兩隊都賤架啦

疤狗突別鍾意拉人落水
咁多年每次歐聯第二回合劣勢球證就會發功
只係得疤先召集到地球聯合軍
皇衛冕都冇

咁快唔記得左比比踢人背
c朗對馬體打人頭
季初連球證都打被人罰停賽仲有班傻仔馬迷問人點解
叉人頸對比皇馬呢d賤種暴力收山行為等於r痕

所以其實我好支持巴皇兩家一齊陷會剷

當年美斯打球證咪咩事都冇

咁快唔記得季初超級盃黑鳩人地？

苦海又一次俾左個機會我幫皇馬洗底
c朗打球證:停5場
美斯打球證:冇處罰
又一次證明巴啲黑哨幾勁

咁快唔記得
季初咬咬插水
nigga推牙朗扮無辜
咬咬上年對巴黎比人hi一hi就跌
美斯打球證又無事
上帝之手又無事
屈

樓主怨婦車狗

話呢場巴只係得益多過車嘅，不如真心諗下，如果呢場車出線，會唔會講足咁多年？如果最後係車1:0到完場，巴會唔會有人話北京電視機？

係架，有幾個位車係有得益（阿比度紅，波歷克手球），但係巴嘅得益多好好好好多（好幾球明顯12碼無比）

話球證誤判係足球一部份嗰啲，如果係自己支持嗰隊被誤判失利，你仲講唔講得出同一樣說話？

技不如人輸唔緊要，最緊要係輸得心服口服。
嗰場波車仔完封到巴成場得一個射門（就係入嗰球），反而車仔好幾次反擊入到肉嗰下比人犯規斷個攻勢球證唔吹。

場沒係咪黑無人有證據，但車輸喺球證手上係事安。

有冇方法搵返場波（全場）嚟睇

球證吹雞（好似係越位），雲佩斯聽唔到（佢話聽唔到）照射波，第二張黃，咁就紅咗。

呢球雖然VPS真係有問題，但佢個動作都幾流暢，唔係明顯球員發脾氣踢走個波嗰種，加上係第二張黃，點睇都係太嚴重。

又剩係講呢場，唔講以為歐聯四強係一場過
抱歉，除左艾比度紅，成場波車仔拉衫踢腳唔吹就唔係得益？從後飛鏟中腳唔中波牌都無張又係巴塞得利？

球證係唔係同一尺度？事實係你巴塞拉衫佢唔吹，車仔拉衫佢又唔吹，咩從後攔截等等佢全然視而不見

之於手球，波歷克無吹，碧基無吹，伊度奧無吹，是否一致？

個場波或者巴塞踢得老鼠拉龜，艾辛早入球引致車路士長守，但係如果計埋第一回合，如果巴塞一單刀一個十二碼是但入一個或者兩粒入晒，你車仔係咪都死守？

技不如人真係唔緊要，車仔之後踢巴塞出局都絕對贏得掌聲，問題係有人技不如人，仲要自己先得益，下一場個球證吹得差d就咩北京電視機？咁就可笑d喇

Anyway, 個球證係場波你話吹得唔好，可能係，不過係場波氣氛控制方面，如果拉衫或粗野犯規一早吹，可能唔同晒

不過呢樣野無得講，正如我上面假設第一回合無吹錯一樣，無辦法

皇對邊兩隊，意甲post有無試過多過六版

球證迫害巴塞

嘈乜撚野，今晚我疤黑撚多你一次，吹咩

你鏝

最好笑係吹完一兩秒已經射咗

個球證自己都承認執法有問題，仲有咩好嘈？

Ok，你話拉衫，粗野少少犯規唔吹（球證相對無咁嚴），咁車仔有球落底入到禁區出波比人踢跌球證有吹但只係比罰球又點計？

留意返，我由頭到尾都無話呢場黑哨（始終無證據），但呢一場巴喺球證判決上有得益亦係事實啩？咁多球應該12碼，但無一球有比喎。

誤判點都有，車仔喺英超一樣有因為球證而得益過。問題唔係黑唔黑，而係巴迷講到場波就算無球證得益都食硬車咁就好討厭姐（仲有，無啦啦又拉皇馬做咩？）

最後，話車全場拉衫從後攔截，唔該睇返場波，睇下所謂拉衫，從後攔截有幾多次同巴有無咁做。

只要係作文個陣扮中立再加啲如果可能 就可以幫疤洗白了
最撚緊要開大技講埋軌都有得益所以手球剷人乜柒通通唔吹都係合理

仆街頭先上youtube見到勁多推薦影片都係歷屆以來車對疤精華，下面仲勁多comment係閙交

條on9鏝狗想搞臭巴迷個名

收皮啦 屌佢老母 換轉我係巴哥波歷克即係打柒佢